恭喜貝拿度施華獲得歐國聯決賽週最佳球員

唔係廢物朗帶領咩？

朗迷話㗎

冇打初賽 唔計啦
佢有打既話
肯定入唔到決賽

Q: 點解巴塞美斯同阿根廷美斯表現差咁遠?
A: 因為美斯係體系球員, 一旦離開巴塞體系便一無事處

Q: 點解阿根廷一直冇冠軍?
A: 因為阿根廷戰術圍繞住一個一無事處既球員來建立, 冇冠軍係當然既事

Q: 點解阿根廷鋒線粒粒皆星卻入唔到波?
A: 因為其他前鋒要遷就美斯, 明明唔係果家波卻要夾硬學習巴塞風格

Q: 點解阿根廷隊員個個士氣低落?
A: 因為阿根廷隊長完全冇領袖風範, 帶唔起隊波, 而阿根廷隊長是誰?

Q: 點解美斯上次要退出國家隊?
A: 輸唔起, 經唔起考驗, 發細路仔脾氣, 冇承擔, 冇責任

Q: 點解美斯可以成為阿根廷歷史入球最多球員?
A: 因為友誼賽入左好多波

Q: 點解美斯踢分組賽勁但淘汰賽廢?
A: 因為美斯係為分組賽而生

Q: 當球隊絕境時點解美斯唔發揮佢既盤扭一個扭晒入波?
A: 因為離開左巴塞佢就冇咁既能力

Q: 足球世界裡有咩說話比粗口更難聽?
A: 球王美斯

Q: 總結美斯係一個點樣既球員?
A: 一個技術唔錯, 但永遠只能活在自我良好環境下既溫室球員

Q: 美斯有咩超強既地方? 有咩係史上最強?
A: 美斯帶領球隊奪取亞軍既能力係史上最強

笑柄再多添幾行，歐冠被逆轉之王;
順風球裡吹成神，生死時刻不見人;
平時評分九點九，危急關頭豬隊友;
梅吹悲慟心不改，一入邪教深似海;
即使山中無老虎，也輪不到梅老五。

法國王蛇都幾有愛心，成鳩日想教化班弱智人士。

佢地解釋唔到

中肯

麻油G

駁唔到

rap 埋丫笨

其實b施係咪應該拎金球
三冠王球隊主力
國家隊冠軍加最佳球員

屌，佢地班'愛朗力'，愈睇愈似朗人朗地(港人港地)班撚屌，九唔撚搭八。